點解飛想 (Fuze tea)檸檬茶hit唔起

鍾意佢有得選正常/半糖/微糖，而家出面好似冇晒

狗都唔飲

好鍾意！依家冇曬

幾好飲，btw係捷克飲過佢隻檸檬草味，好飲到爆

d人飲慣左維他掛(不過好撚甜)
正如豆奶已經同維他奶一樣

歐洲都興，仲有雀巢同LIPTON
但係雀巢好飲好多

呢隻桃茶屌打檸檬味

檸檬蜜桃茶定係薄荷蜜桃茶？好過fuze tea

點解超市突然唔見哂

呢個牌子啲野淡撚到戇鳩
到喉唔到肺
最on9係懶健康微糖少糖
少你老味咩飲得檸檬茶就係想甜㗎啦
咁健康不如飲水
抵撚死

鍾意飲嗰班都係戇鳩
死去雪櫃lun一淡檸檬
再開水喉含住應該搵得返陣味

好難飲

駁唔到就唔好偷偷地負評啦
鍾意飲果班係唔係飲開水或者食開空氣
少少味道已經hi到想天

無啦做唔起
可樂公司唔再賣sosad

太甜

佢茶底好撚正

冇味

瑞士好撚多，但我想飲雀檸

鍾意飲藍色